根本而家就係做milgram experiment

當有絕對權力/威權喺背後指示嘅情況下，人類嘅道德底線可以去到幾低，可以有幾殘忍